屌你老母依家出示唔撚到有效車飛都比人罰500

冇比人捉用綠卡 但調番轉頭走都比人捉

邊度？

依家捉得好撚密

s

點掉返轉頭走比人捉？

唔明

出示唔到當你逃票

cctv 見到你有拍卡動作喎，會唔會咁岩你個張八達通失靈呀？

我諗任何一個正常人都唔會知你講乜
完整講一件事係咪咁難
逐個逐個回覆補番成件事 睇撚死人
究竟中文有無學好

話買單程飛跌咗都要罰？

1999

玩AB CARD 啦屌

佢啲嘢保證一世唔壞？

唔知乜嘢叫AB CARD ar, 有入閘紀錄點會俾人罰

總之你無就罰，無論如何
你可以上訴，但就你既事

好多時都閘內捉㗎啦，都唔係最近嘅事

佢地唔會開cctv證明自己犯錯，完

A card 入閘B card 出閘

屌你係咪弱智

推 機上人員名單公開+資料整合 - 分享自 LIHKG 討論區

天眼慢少少

B卡沒入到點出？

點樣cancel A卡入閘紀錄？B 卡冇入閘紀錄點出閘？

我都而家都唔明完整情況係點

慳返兩個錢喺自己袋唔好？

佢係

你喺嗰個站拍完入閘再拍出閘囉

唔識跑？

無紀錄 88

攞返交左比政府啲稅

自助客務機

AB card 一定唔會輸 你用B 卡去拍入閘，佢都奈你唔何，你A card 有入閘紀錄就得

當教學費啦樓豬

話唔見左唔得咩😳

樓主岩岩青山出黎, 我幫大家捉返佢入去

發神經，佢仲未知自己錯喺邊

梗係要即日啦，咁大個人有心玩就買多幾張八達通

推閘推左一年都冇事 樓主唔好彩 下次醒目啲

利申：聽朋友講

綠card搭黨鐵$1.8冇俾佢賺

仆街俾人罰咗5舊本都冇埋

On9樓主 入黨鐵範圍唔處於備戰狀態 比人周到真係抵死 你幻想你走入敵軍範圍 佢見到你 你調頭走 有用咩

準備好跑係基本

啱呀，我係講撚曬，你咪唔好信，大把老人家師兄開心使用中。

會唔會太醒：0）

A card 天水圍入閘 B card 香港站拍卡中環出閘
A card 下次再入閘洗紀錄

收10蚊

樓主唔識跑？

用左成年未比查飛狗捉過

首先係你知道目的地有冇查飛狗樓主連group 都無入，抵撚死

最低消費$3。6

年幾冇搭，唔使煩

1定唔會扣，同佢講你錯手拍咗兩張卡就得

巴打無改錯名，黃景樂做查飛狗，實知得最清楚

最好搵啲阿嬸兼職或者靚女唔會問長問短

佢閘內，難跑走吧？

去藍店偷野夠慳錢啦
有乜分別

有d線推到
有d推唔到

政府有冇用政府強迫你去藍店買野？

傻鳩

冇人話有幫助lmao 只係唔想比錢黨錢賺你都幾好笑

終極撚狗

跳閘跳左一年都無事 樓主真唔好彩

合埋應該慳返幾千蚊？

你跑得快過佢咪唔會比人捉到囉

唔洗覆依啲傻西啦

我都試過 掉轉頭走 佢追上黎cls....

一個低風險 高回報 就算係犯法都只係比5舊
一個高風險 回報（睇你偷乜鳩啦） 比人周到要住

已經有分別啦

上訴咪得囉

呢啲嘢咁大個人自己識做啦做啦

大把新站自助客務機俾你洗㗎卡

黨鐵係政府野 唔係私人機構 唔好搞錯

即係原本準備出閘見到有狗所以冇出
不過照俾人捉？

自己戇鳩就俾錢啦
明明就係貪小便宜，真係以為自己抗爭緊咩

屌你老母 黃景樂 牙reeve唔知咩叫AB card?

話佢入閘機有問題

呀Reece 要食女 唔講住

成日唔拍都入到啦

樓主應該喺閘內

有無人可以講下咩係AB卡

真係好撚得閒先做到

原來政府迫你坐港鐵

撚佢一獲起碼賺少一兩張單

搭巴士啦，仲搭黨鐵
我比人捉過一次500之後就冇再搭黨鐵，發覺搭巴士比起搭黨鐵完全係一種享受，而家仲有巴士app睇幾時到站，雖然有時唔準，但整體體驗係舒服過搭黨鐵好多，又唔洗提心吊膽對住d小黃狗

你都發神經，地鐵去邊都cut 巴士小巴，咁都唔算？

巴士=新鴻基，藍到發黑

REEVE哥呢D咪好人囉 教路又唔串
上面條柒頭老屎忽上撚哂身

咁不如買月票再跳？

真，轉頭又乖乖地交罰款先好笑

好簡單 有冇人搭車 黨鐵都會有班次同開車 做咩要比佢賺錢
偷野係偷人成本 制作 時間 兩樣野唔可以比較

番工搭巴士分分鐘2-3倍時間

每朝比十幾蚊塞車係一種享受
比1.6準時到就唔係享受

而家係佢去到閘機縮俾人查
唔係主動投案

課金比黨鐵？不了

遇到塞車咪跑囉，一落車就跑
仲可以練埋體能，一舉兩得

你咁啱遇唔到姐，大站成日都有

真心唔知咁多花款捉鳩人

成班傻系係到講埋啲on9嘢唔撚識跑？我夠同返你地講唔識請司機？除左識屌人地你地班仆街仲識啲咩？

我想講
有啲和理非其實搭黨鐵俾正價我都算，心理上叫做無欠佢 etc.，但係查你飛嘅時侯唔該唔好好聲好氣咁樣對待，基本上佢哋出份糧就係預咗俾人屌老母做過街老鼠社會垃圾。
查到你嘅時候你撚吓佢扮下痴線佬都好過直接俾佢哋。

你地諗下班查飛狗就係讀唔成書又唔去增值自己嘅社會垃圾，自己根本就係揸住雞毛當令箭，你仲唔屌下佢哋發洩吓平時俾老細鬧嘅情緒點得。

其他如果有能力嘅一喺唔好搭黨鐵一喺就用特別嘅入閘方法去搭黨鐵，記住唔好送頭送錢俾佢哋賺。

我見到有人次次查飛都慢慢攞張卡出嚟，等佢哋成班人圍住我先，再叫佢出咗職員證。
呢班人唔撚下唔安樂

樓主唔好灰心
計落都賺好多
下次小心啲

你係冇俾到錢就預咗受罰

唔俾藍絲當成「黑暴」起底已經算執返身彩

一個月都唔止500 啦

我有朋友細個個陣係A站入閘個陣
人地嘟咗卡未入閘 佢zip身位打咗人尖, 自己張卡拍咗但嘟唔到 用咗人地嘟個下黎入閘
到B站出閘出唔到個陣先知道 去返同職員講, 發現佢冇入閘紀錄
唔查CCTV的話, 職員都係由佢把口先會知道佢幾點係邊個站入閘 再計返車錢
所以大家入閘出閘個陣唔該守下規矩唔好打尖

尤其是而家啲新機
前面嗰個過咗 後面個人好快到就會失效

跨欄啦

認真如果佢知你發現到佢，之後你無啦啦調頭咁其實都幾明顯知你用綠卡
下次袋定張成人，見到有人唔好調頭，拍幾下張成人卡扮拍唔到
之後先調頭去客戶服務
到時再睇情況睇下出其他出口/搭多個站/真係用成人卡出，張未出閘嘅綠卡就之後再算啦

利申 出入閘未見過捉綠卡嘅黃人所以講就兇狠

又或者扮等人做交收

你咁明顯調轉頭走
係人都知你身有屎

同佢打官司囉
唔係忍呀?
唔係500$既問題囉

無

其實佢地真係會追
聽過唔少

查飛狗office 係大圍（紅磡月台車頭）同九龍塘（又一城月台）

罰65

同佢地鬥跑囉
跑得走就冇事
跑唔走咪俾佢罰囉

所以話 點都要試吓跑先

係站入面跑有咩用
如果真係要跑嘅話直接綠卡出
佢一查你即跑
但當然令自己睇落無咁可疑唔俾人查最好啦
所以好自然咁繼續走去拍張成人
之後發覺張卡拍唔到再去客戶服務中心好似比較自然啲

係囉 反正都係五百但記住唔好交卡比佢

佢地一定有得分 唔係追黎把撚

咪我個留言囉 做咩姐

下次唔好太淡定
班友無性架

邊有人俾咗錢先上訴

我用月飛次次都扮無嘟
最癲一次跑到差d上左車
再屌鳩佢地哂我時間

打9跑走 大多都捉唔返邊有咁好心機捉你

可唔可以去到車站站唔見左飛俾錢補

點知班狗

無咩事唔好去埋啲電梯一上得一個出口既站
一般除非你太樣衰 否則離遠無咩人會望到你

宜家個個日日都戴口罩點認

月票唔抵，梗係耐不耐用正價八仔入閘撚佢

拎住張正價八達通 扮哂心虛 跑一大輪唔合作
入埋房，最後原來張卡無問題

啫係連用綠卡比1.6都懶

巴打好波 撚到班查飛9仆街

撚狗師

影到你拍卡有著燈

話唔見左張卡 補番咪得

任何情況 補500就走得

得閒我都咁玩下先

樓主我明白你 唔使理上面嗰兩條戇鳩
乜撚嘢ab卡根本唔撚work 拍入唔拍出 用幾次就鎖卡 要去cs換
下次遇到同樣情況 跑走係最好做法
而家搭鐵要預多一兩分鐘 行下望清楚先
捉到一定冇情講

藍屍出嚟獻世

淡定會奶嘢
試過有段時期同一個位跳入閘
見啲党鐵狗都冇理
點知有次俾堆党鐵狗伏擊

用幾次都已經成個月，好心你就換咗張公廁卡啦

得閒去mon狗集中站做下cover

傻鳩先用卡

其實如果個pool夠大，成立一個交換platform，一班人一齊最平單程票入閘，去到轉車月台交換車票。。。

e.g. A: 荃灣去北角 B: 炮台山去大窩口

一齊係香港站交換，出閘零風險

RUN!

樓主應該係話想喺某個站出閘 但見唔對路 就唔出

跟住俾人check到身上沒八達通/車飛 然後要罰錢

沒估錯嘅話

政策好多時傾斜落黨鐵度
有啲地方嘅人唔搭黨鐵真係冇乜選擇

罰五舊咪皇恩浩蕩囉，可以告盜竊的。

會有鬼

最簡單既嘢偏偏最少人做

啱啦
捉鳩晒啲藍屍

屌唔撚係呀

你差個投訴
玩到咁做多個投訴啦

係咪我好彩，常去既站都好安全
btw印象中唔係入閘先準捉架咩，樓主你係出閘?

咩叫用幾次都已經成個月

唔係啲咩？

好難日日警覺性咁高

我成日返工聽住歌
以為do左 成日無do到 結果出閘要去票務站搞

真係日日搭都唔見跳閘/唔拍卡/跑走

樓主 我今日都係大圍站諗住出閘，掛住睇電話無睇到查飛狗，行到差唔多閘口先見到，即刻掉返轉行去第二個閘口出

入左兩個GP 但唔係得報料咩 有得傾計咩

抵啦

唔使㗎喎

港共同你講道理使抗爭？
助紂為虐

不嬲有個假email1823同做投訴
定期投訴啲藍店
但又唔寫關社運事
然後佢哋會好認真屌柒啲員工

好心啦
第唔知幾多次講
出站前離遠已經要觀察有冇鬼
如果有就扮傾電話
望吓水牌 搵吓會唔會有其他出口冇鬼守
都係冇既
咪搵第二張卡去出閘機拍
咁一定拍唔撚到出閘架啦
然後咪行去客服講出唔到閘

佢循例都會問你 邊個站入
想冇咁odd, 咪up個遠啲囉
蝕一次半次10幾蚊
好過你蝕成500蚊啦
咁撚樣都唔識點靠你光復香港呀
比狗逗吓口都震撚埋啦乜春都認晒啦

好似一張卡剩係可以改3次行程記錄就會廢卡要換

無用綠卡都可以撚查飛狗
撚既同時可以幫到用綠卡既手足

廢話

冇錢嘛，咪大力gap水

係咪白痴嫁，唔識跑嫁，我就照出同佢玩跑online，佢有一條手掂到我都打柒佢啦，如果係絲打嘅直情大叫非禮救命黑警殺人呀，睇下附近d巴打出唔出黎幫手。你心入面都覺得自己有錯應該比人罰嘅，邊個幫到你

但要留意好似有次數限制
試太多次會出事

買左公廁卡有幾難

睇站啦 唔得就拮

以前有 不過放蛇捉到 有上新聞

真 我成日用呢招

天眼交通頻道 Traffic9

真係驚又要用就買張一個站成人飛啦

我岩岩都係大圍站入
見到成幾條友係到就用學生卡拍入去
點知我岩岩出閘勁順手拎張綠卡黎拍
又發覺拍到
原來我岩岩當住3個狗鐵職員面用綠卡入閘。。。
好彩冇事

罰一次仲唔夠

如果佢問點解跑要點答？

關你x事(講粗口又比佢罰錢)

點解唔買一個站成人飛？

Up乜7呀屌
建議連登要dse中文拎2以上先比開post

傻閪先會用個人八仔俾狗trace

話時話有冇撚狗秘笈
前排比狗查 問佢叫咩名 睇職員證 佢話心口名牌就係 上面得兩隻英文字母

有無ching 可以比個share tg gp黎

出閘真係未撚驚過 冇人之境大佬

追po 好難？

無錯，仲搭黨鐵，弱智仔

Push

睇新聞見到啲查飛狗會打人
驚俾佢咬

扮有電話入/等人交收囉
淡淡定有錢淨呀豬仔

仲有新巴城巴中資

睇完樓主d回覆都唔知佢想點
你講出黎係想做咩?
人地教你就話離地又串77
呢到好多我估就日日免費車無比人捉過大把攻略
你咪繼續串lo下次再比人捉過啦on9仔

屌你咪話可能嘟果下太心急 前面條友都未入到閘 條友用左你張飛入閘囉

其實依家查飛狗同班黑警一撚樣 乜撚野籍口都冇用
總知查到你 出示唔到有效車飛/個人8達通冇入閘記錄 就會罰鳩你

到時屈你，張卡佢地整

單程飛 跌撚左

即場流口水扮弱智啦 唔撚係要教呀?

好奇一問，咁點解唔照泊返個張正常嘅卡，跟住扮到啱啱真係拍唔到但唔知點解入咗嚟？

成班傻仔用綠卡，逃票諗住可以打擊黨鐵
黨鐵每人賺多＄500仲爽

正解，唔係應該咁處理咩，利辛自己都試過咁做
最後冇事

即係佢直接假設左你真係用咗綠卡？咁搞笑

要充滿自信地直行 搵你張失靈八達通出黎
大大力拍撚勻哂咁多個閘
然後去客戶服務中心救助
天真嬌上身禮貌地問佢點解出唔到閘既
通常會問你咩站入
最後用你連登仔神反應頭也不回咁答佢
佢就會比臨時飛你出閘

BTW 通常月尾各站比較多比卡超捉，早d出門口就唔洗篤眼篤鼻

唔明出閘比人捉要驚咩
入閘就話姐

2年10次以上，無事，最多叫你補水

利申：小學八達通，用左十幾年有感情，成日懷但唔捨得掉

我今日都係大圍畀人check，唔知乜事

而家有人捉架咩日日用優惠都無事 又唔見有黃狗 我仲以為唔見哂

樓主小蠢話行到埋閘口先發覺跌左卡咪調頭走，咩藉口都有啦，又唔係比人捉到出閘個下

攞個教訓，下次離遠時已經望遠
我都試過掛住禁電話，行咗埋啲黃色狗度

你出閘都比人捉咁撚on9?

冇用就唔會請咁多閪人捉跳閘同請埋啲三毛打手話冇用啦

如果尚存少少抗爭意志應該罷搭
把口就講反對
實際每日都為左自己嘅便捷而拎人著數
簡單講即係一啲骨氣都冇
好撚肉酸

其實啲查飛狗咁樣損人不利己想點

下次試
學到野了

明明就係想佔便宜，扮物鳩抗爭？唔支持就唔坐，坐咗就按規矩畀錢，唔畀嘅叫賊，知唔知？

用咗五六年 一次都冇畀人捉過

唔明點解仲搭黨鐵

係囉 明明而家都無法治架啦
都唔明點解唔去搶藍店野, 可以攞對家資源比自己用
壯大黃圈

你主動去客服中心搞 扣返錢就得
人地查你理得你用個閪嘟 無有效車飛就罰錢

搭九巴一定係抗爭啦

乖，五毛拎去

大圍站係查票隊Office

其實都係執生

ab卡跟身防突發
好熟環境嘅站先好用
「睇」鬼係遠距+自然，去到閘先望死得
尾班車未見過狗，頭班車試過1次落月台電梯抽查
但正常時間好似好耐冇月台查飛

唔好為咗慳多程去博
真係唔好彩衰1次就898

咁咪乜都唔好搭囉
又唔妥佢地
又要享用佢地嘅服務

求pin.

認真答你 呢個方法冇用。

我知你哋呢啲解釋係合理同不時會岀現，

但白紙黑字寫明無法岀示有效車飛就可以罰500

鬆你章係人情 唔鬆都冇辦法。

嘈落去（可能半分鐘一分鐘嘅時間）會有其他人過嚟增援（會先係mtr 嘅人，如果再唔合作就會call駐站狗）

連登仔唔好再累9人

啲人就係聽你哋9up當真。

記住，解釋 = 幫對方爭取時間 自己仲難走。

所以無論任何情況都係逃離現場。

最緊要就係岀入閘都觀察吓 咁就萬試萬寧。

求pin.

認真答你 呢個解釋冇用。

我知你哋呢啲解釋係合理，

但白紙黑字寫明無法岀示有效車飛就可以罰500

鬆你章係人情 唔鬆都冇辦法。

嘈落去（可能半分鐘一分鐘嘅時間）會有其他人過嚟增援（會先係mtr 嘅人，如果再唔合作就會call駐站狗）

連登仔唔好再累9人

啲人就係聽你哋9up當真。

記住，解釋 = 幫對方爭取時間 自己仲難走。

所以無論任何情況都係逃離現場。

最緊要就係岀入閘都觀察吓 咁就萬試萬寧。

啱呀
佢條條例係乘客無法出示有效車票
理鳩得你乜嘢原因

On9

如果用返啲錢嚟幫手足呢？

Btw blocked

高回報？請問有咩回報

一程過海10幾蚊 綠卡1.6 慳返幾撚多

今日好似見到樓主仲心諗成班黃衫圍住你做乜

講真是但捉到你一次都賺到佢笑啦

月經post

唔好彩俾人捉到就倒蝕好多啦

未出閘？

今日見每3條友守一個出閘位

因為你冇入閘記錄，人地公司點做都得啦，唔開心咪搭

好正呀

呢d情況行埋欄邊扮交收

邊個話即場呦

你有意無意都好，無入閘理據就係票，你唔做奴隸咁醒，試下去現場辯論囖

做得多唔會停卡咩？

其實好多黨鐵高層係tg group
唔好問我點解知

人性之惡已經借抗爭之名暴露晒，簡直無組織無紀律可言，怪唔之得收晒皮，咁多烏合之眾

咁佢地死全家未？

屌啦太子部閪闊閘機例牌失靈
成日都有響但係無入閘記錄

屌佢老尾黃衫友真係狗嚟
咁都要捉人 有錢分?

你咁樣拗真係冇用
你樓上講得岩, 平時見你冇乜野就鬆你章, 但唔好拎呢D經驗去教其他手足

即刻話報驚囉

其實啲查飛狗幾點收工 搭開尾班車 都唔見有查飛狗係到

食撚屎啦屌你老母

其實你照用綠卡出 佢埋嚟check你你懶皮話自己從來無入過閘佢可以用咩例charge你
反而你喺閘入面比人check就係喺付費範圍內出示唔到有效車飛

真係唔需要企喺度同佢坳，蝕底嗰個永遠都係自己

入谷自己問，大把巴絲

其實你可以計吓每日由大西北過海可以慳到幾多錢

加埋加埋一個月可以多幾千蚊

見過有時啲閘機有人拍左卡但無過閘
閘機一直處於「請前進」嘅狀態
呢個時候你拍卡佢會當你無拍卡
樓主可能就係咁樣入咗閘無留意到

預防方法：罷鐵
利申：上年開始只搭巴士 / Uber / 天星

答佢最近嗰個站

邊個同你講用綠卡係為左坑爭?

公共交通工具係utilities之一
佔香港人嘅地 而且政府係大股東
香港人鐘意點用就點用

點會 你去cs 搞返係補票 佢d機入閘scan 唔到關我鬼事

黨鐵不嬲小學雞行政

你太可疑 行嚟行去仲掉調走

仲搭黨鐵 對唔對得住手足

建議答前3-4個站，減低疑心
不過答咩都好，最忌冇自信

五程
自己因住玩啦，買多十套卡

無人咁on9 叫你攞張個人卡去玩

呢招佢吹你唔漲
你有A卡入閘紀錄
佢問你做乜咁做
你話我錢多鍾意兩張卡一齊用，
即時表演兩張卡出閘俾佢睇仲得

私屋仔块地夠係香港人嘅地咯，你唔去革佢哋命？

知唔知咩叫utilities?
打好啲字先做五毛啦 扣人工

乜utility可以畀你免費坐車啊？講我聽下？隧道你挖嘅？車卡你買嘅？電你供嘅？唔好話我知你按比例畀咗

exactly
用public funding起
持有嘅又係政府
根本唔應該賺咁多錢 上市就更加荒謬

post張罰款單出黎先啦，你講我就要信呀

真唔係，黨鐵好大part資金係社會融資得到嘅，港共投資部分都已經部分以補貼體現係票價度了

正正經經出入閘拍卡啦, 其實大部份人都唔鍾意跳閘黨, 你要型無計, 但遲早攪到罰款倍加, 又會多左查飛, 煩倒其他人

下次直接壯士斷臂 衝去客服中心排隊補飛 最多比60幾蚊

块

支那仔，露哂底

唔知你個大部份人點計出嚟 我身邊啲人就綠卡多嘅
BTW你講嘢都幾港豬下

块
真係捉到臭曬 返去食屎啦柒頭 我同你講我日日用綠卡啊 屌你老母夠僵自己落站捉鳩我囉 死傻閪賤種狗

我抓你托，黨鐵自然會做嘢

唔知唔出閘都會比人捉

班黃衫狗依家係見後生同避佢地就會捉 積極到好似要跑數咁 所以以後真係要小心啲

點啊支那狗 唔識打個捉字啊? 自己上網Search拼音啦 啲戲咁屎點呃人

住大西北要買全月通嘅人
就算一個月捉一次都仲有賺
番工番學要過海嗰啲
一年分分鐘慳成萬銀

雖然佢打大陸字，但係佢又講得啱，違規俾人捉到罰你錢係好正路，唔好本着抗爭嘅旗號扭曲左自己個思想，想攞着數就認，樓主呢啲貪小便宜俾人捉到又賴死同大陸人咁厚顏無恥冇乜分別

真心呢排用好危險

所謂罷搭原來係為自己賺
攬炒原來真係口號黎

你話「$1.8無俾佢賺」「俾人罰五舊本都無埋」
咁我咪計番條數俾你睇
對某啲人嚟講唔係無得賺囉
你又轉而攞「罷搭」嚟串人
咁即係原來你一開始就唔係講賺唔賺
只係想撩交嗌啦

你飲水沖涼一定唔係用東江水啦

真心膠出現

分化撚出現

喺吖
又pr又分化又一毛啦一定
屌人俾港鐵賺都係分化㗎啦

又要串人又要話人真心膠
鬥黃撚都係得呢招架啦
一俾人拆穿就passive-aggressive

當客人係賊 仲咁多人搭

利 巴士撚

你話點咪點囉
屌人食m記唔見你話鬥黃？
自己有著數就唔出聲俾人屌就話人鬥黃
習慣都可以話鬥黃真係搞笑

平吖嘛

會唔會你入閘果下

前面條盲炳拍唔到卡，你又快手幫拍左，然後過左閘

最後你變左出閘無入閘record ,然後罰你五舊？？？

Sor...1999 tim

你話點咪點囉
鬥黃都可以大大聲
串人失敗就話人真心膠
又轉移話題到罷搭 宜家又轉到食M記
一味鬥黃 自己分分鐘係冷氣軍師
但屌人就最大聲 真係搞笑

假定人地係咩人咪真係失敗囉
又話人鬥黃咁都叫鬥黃吖？

去大圍嘅話會用返成人 旺角太子尖沙咀沙田呢d全部都係照出